【葉問4預告】美軍來了 葉問徒手大戰美國隊長

《葉問4》在上海及英國拍攝4個月，新預告後段見到葉問不只打到去外國，更跟美軍對打，相信大家會看得熱血沸騰。除了上述金牌組合，當然也不少得第三集加盟的動作導演袁和平。上集略略提到葉問收李小龍為徒的經過，但戲分並不多。這次《葉問4》最新預告及劇照曝光，可見飾演李小龍的陳國坤都有獨立劇照，相信在第4集會交代更多李小龍的故事。

唔係打羅莾咩

當錢重要過質既時候
好快就會有 葉問大戰外星人

又賣民族主義吸大陸仔入場
呢條橋仲要玩幾多次

估唔到佢會開到第四集

留名睇宇宙最強

一早講好會拍

係後期搞好耐

集集都話最後一集

第一集民族主義上腦

反而第三集講下家庭+同張晉打感覺比較好

我都覺第三集好睇過前兩集

葉問嘅正傳又真係幾好睇嘅

打侵侵

跟住會唔會開支線，組隊救地球？

樓梯打泰仔勁正

葉問打低10個us marines班支那實射到上天花板

3完咪幾好, 拳腳勝敗不及家人重要
題外話,甄子丹唔係仲有套sleeping dogs咩, 期待大過葉問4

夠啦屌你老母，係要拍到爛

葉問當年有咁好大咩?晚年隊鴉片,比李小龍屌反醒先出反黎
事實上葉問係on9 黎,李小龍勁唔代表詠春勁
所以無謂打飛機

幾時打Avengers

屌你老母要拎美軍嚟打飛機

不如葉問同吳京搞翻個復仇者聯盟，屌打美國佬

屌你呢套野原來仲拍緊續集

IP Man

佢對手係之前Undisputed飾演監獄拳王Boyka
啲腳法唔惹小

李小龍都咁大個
葉問d頭髮仲係黑過美源髮彩

人地第5集都打外星人 你仲諗佢頭髮黑唔黑

係加入Avengers
帶埋張天志

七步之外 鎗快
七步之內 拳快
之後一野除左Thanos個手套

不如開多個外傳:李小龍傳

葉準係咁鳩吹自己老豆

其實果時美國唔係香港同支那大恩人咩?你打佢賣弄民族主義只會反映你幾咁忘恩負義,品格低下

美軍一槍打爆呢d傻鳩啦

第一時間諗起呢段

完啦好嗎

第三集開始為拍而拍喎

有無張天志

下集就係Captain chinese打外星人

Ip man
港產復仇者聯盟

係咪同Cap對打 之後加入復仇者聯盟

第三集電影感強烈啲 第一二反為似傳記多啲

Ip man : far from home
葉問：決戰千里

葉問變左港式marvel 咩都打
真係死左都彈起身

想睇

好似有蜘蛛俠客串

其實1-3都幾好
爲錢消費多1集都合理既，比我都會

如果唔係子丹 跟本唔會入場

On9

打雖遠必誅好過啦

1-3都覺得好好睇

Ipman

次次睇到金山找都笑到肚痛

第三集咁好睇都話唔好睇

葉問大戰拉斯維加斯

你有被光速踢過嗎

第一眼望個美軍以為係JOHN CENAAAAAAA

IPv4

求奇搵個mk仔都有得同葉問一戰啦

IPman

已經有

屌那媽吹到咁大，睇到都尷尬，全部都唔係史實仲要用美軍黎打飛機，人地日本仔會唔會寫到大山倍達，木村政彥咁樣？MMA興左咁耐都証明左中國功夫廢廢地仲要同美軍打？

打到CA收皮

睇葉問都驚咗羅莽拳，上次個一集葉問接羅莽招色都驚咗啦。 唔打羅莽直接打美軍。

太陽系已經冇對手
幾時橫掃其他星座

幾時開yip man universe 組返隊 yip men?

其實幾好睇你當cult片啦

怕羅師父真係搞出人命，葉問後繼無為呀
到葉問拍到真係無野拍，就請羅師父出黎拍架啦

習維尼萬歲萬歲萬萬歲

二爛左

拍第三叫就救返個系列

點知又整套四

又一部打飛機片

屌你老尾打美軍
飛機味仲濃過第一集

我唔覺得葉問係愛國飛機片

而係香港人既歷史節錄
等於香港板Forest gump或者功夫版金雞

加入埋avengers

收皮啦屌

估計結尾係美國佬唔夠打
惱羞成怒射核彈
子彈一個日字沖拳打爆核彈
子彈一跳飛過美墨邊境圍牆
子彈大叫我是中國人
子彈一拳一個美國佬
子彈打到入白宮
子彈打死特朗普
子彈於白宮掛上五星紅旗
結尾吳京出場與子彈相擁
大叫 同志們辛苦了！

葉問同thanos搏拳 個畫面好好笑

葉問同戰狼打 邊個會贏

殺破狼答到你

Avengers Endgame???

打砵仔糕老闆～

好正

Yuri Boyka打到葉問仆街

香港冇咩人識Boyka

羅莽360

羅莽 羅莽

終極鬥士

Undisputed勁到飛起

幾時打hulk

如果講動作設計同鏡頭 第三集係最好 八爺武指真係好靚

第1最垃圾囉 打日本仔果段太誇
第2平均最好幾場都打得幾好 劇情都正常
第3真係泰臣1個carry全集，其餘時間都訓著

中美貿易戰 打美軍 好波
食哂條水啦 隨時票房高過咩戰狼2
可惜丹仔 唔係支那人
如果唔係共黨肯定吹長雞 要全國爆票房

2好撚熱血喎

洪金寶嗰段 比人打死都唔想比鬼佬睇死
邊撚到爛

之後葉問幫佢報仇 熱血到

唔好玩啦，因子單拍戲就得

仲打美軍，知唔知體重決定一切

國術仔真係垃圾

東亞病夫淨係識打飛機

甄子丹本身係mma底，fing春係拍戲用

等睇葉問大戰侵侵

拍左啦，功夫同盟吖嘛。

打飛機

香港超級英雄

打過啦

佢之前高調講自己入咗中國藉

已經變成打飛機片，同戰狼無分别

呢套好好睇

主要賺大陸票房啫
未必係認真拍嘅

葉問5 激戰娜美星

又俾啲大陸仔打飛機以為奀瘦詠春勁過筋肉西洋拳
啲垃圾詠春師傅又可以繼續出黎呃飯食
利申，有大陸親戚50幾歲人中葉問毒去拜師不停俾錢供奉個師傅

好撚正喎

葉問大戰美軍
葉問大戰關公
葉問大戰閻羅王
葉問大戰外星人
葉問大戰未來戰士

唔講仲以為完左

子丹都老了

葉問嗰時係因為做過民國政府警察，所以大陸淪陷共產黨之後要走難落香港喎，打美軍關咩事

真係有羅莽

葉問大戰滅霸幾時出？

有4就有5.....
不過應該變左李小龍

1打日本皇軍
2打英國拳皇
3、張天志就泰臣同Batista做黑社會大佬
依家4就打美軍
成個系列拍黎吹奏中國武術同民族，貶低外國人

羅莽 羅莽

為左同老婆跳舞還佢心願，連名利都唔要

avengers點解無份

講打
第二集最好睇
第一集中間
反而第三集唔係洪金寶拍唔出詠春味

雖然打法變化第三集多好多

導演一句,BOYKA幾撚掂都收皮

葉問>>>張天志>>>Drax
葉問應該有銀河守護隊既級數

啱啦今集鋪埋李小龍出嚟 第時宇宙最強唔拍都可以拍李小龍 長拍長有

套戲明明做左三集都唔錯未算膠, 唔好做衰佢啦

想睇佢點寫到Boyka輸

真心覺得張天志好睇過葉問

同吳京組返個聯盟，整個武術宇宙

等我話你知咩叫眼前一黑啦

然後俾馬雲打贏

羅莾369
羅莾連彈
羅莾kick

幾時開返個武俠宇宙

泰臣都打完做乜春打番美軍點都唔會話美軍勁過拳皇下話 定係打贏真槍荷彈
出得太多啦 愈打愈離地 遲下真係打埋51區 打埋雷神啦

玩到同戰狼一樣9唔答7

上氣個演員搵佢做就

佢poster寫最終章
真唔真就唔知

濕鳩片 肯定拍到打到班美國佬一仆一碌

拍左star war啦

第3over左
好似天下無敵咁
同張天志果段放哂慢鏡打完全唔好睇
泰臣果段又唔知做乜咁，好似攞下台階咁

根本冇史證話葉問係勁
佢只係教左李小龍一個徒弟所以先比人吹奏
咩打日本將軍,boxer都係老作

真係拍撚極都有得拍

屌你拍撚到好似海賊王咁 逐個boss打撚到懸賞變十億

打到最後變灰 直接加入復仇者

條友大大聲話唔再拍 唔想好似黃飛鴻咁
依家分分鐘多個黃飛鴻

打完拖老婆出lift個下真係好型

葉問有乜情況下會同美軍交戰？

有少少似霍元甲，睇化晒咁

陳國坤可以飾演自己偶像 應該可以自豪一世

btw有吳樾

為左悍衛國家主權

一日民智未開一日都長做長有同老一輩鍾意睇d抗日神劇一鳩樣

遲啲連老師都唔夠葉問打

李小龍都叫由第二集片尾個細佬長大到成人
但葉問可以完全冇老過

幾時加入埋Marvel

老實講 好型

一個香港人點會打美軍？咩事件？
為左奶支那仔春袋乜都夠膽死

葉問4 —— 智投羅莽

打出宇宙

鳩噏都有個譜
50粒星嘅美國旗係1960年7月4號打後嘅事
因為當年夏威夷先成為第50個State
葉問本人1893年出世
1960後佢起碼63歲 重可能同USMC打？

可能第五集就打埋ISIS架喇

睇咗復仇者4,
彩蛋係葉問,拍住CM打大佬

又唔係真打

葉問5:內戰
打戰狼

李小龍都變左大人啦

最好睇呢幕

葉問5:國共內戰

Mr.業

咁之前用咩旗

未玩穿越喎
賭聖都返番上海灘啦

葉問大戰項羽

吳京同子丹上次合作得唔係咁愉快,應該都好難搵佢
況且以吳京E家地位又唔係要搵戲黎拍,興趣不大

黑頭髮黃皮膚講中文已經當你係中國人架啦，話知你入咩藉

應該唔會輸啦 可能同泰臣一樣打和

The force is with me

搞笑程度直迫範馬勇次郎

幾時參加斯路遊戲

究竟要打幾多次飛機先夠?
甄子丹又話拍完第二集唔會再拍
歷史上葉問邊有咁好抽

又拍飛機片

葉問入左支那個打飛機universe啦
同戰狼呀流浪地球呀一樣同一個宇宙黎
外國人當笑片睇, 支那人用黎打飛機射上戲院天花板

邊有歷史呀?
歷史上葉問有做過呢D事咩?
歷史上葉問有咁好打咩?
用幾十年前做背景 = 佢就係歷史片?
咁呢個世界9成都歷史片啦屌

期待sleeping dog多過葉問
葉問太hard sell msg,
睇到有d尷
打鬥鐘意mma風格多d
詠春好假

重啟黑玫瑰, 然後開始拍香港復仇者

Trailer 黎料

1960年7月4之前 1959年7月4之後嘅話係49
1959年7月4之前 1912年7月4之後嘅話就係48
葉問出世嗰陣美國旗得44粒星

佢棄美籍
入左支籍喎

變咗中國隊長

咁撚ON9既人都有

佢一套戲收幾多錢呀

寫到明係完結篇喎

張天志打撚到輕功咁太誇張

痴手可以痴甩THANOS隻手套

葉問講普通話
以前唐人街個班唔係講廣東話多咩

葉問組埋戰狼 抗日奇俠果d拯救世界

金山找=比達
泰臣=無限
張天志=阿樂

避美國全球徵稅?
為佐唔交保護費可以去到幾盡

on9

有丹爺嘅身家仲洗乜拎美籍

佢又唔係得罪大陸權貴人士，宜家仲可以食埋荷里活條水

睇葉問都係睇佢打鬥場面唔通睇劇情咩，分鏡武指係第三集做得好好

宜家中國收藝人稅咪收得仲癲

玩撚夠未呀

打泰臣個段都唔知點拍

唔覺意無就住就係咁先

詠春

支那要屈人收偽人稅救國, 唔使理你有冇得罪權貴

打八國聯軍

葉問完咪拍張天志囉

要不是夠鐘葉問已死

咁計成堆電影同劇都唔岩
普通話係班滿人生蕃攻落中國之後先用

唔係打外星人有啲失望